有無人試吓呢隻驚

真係好奇有無人買嚟玩

睇下作者個名
你就會知咩事

重點係top paid第4